M記呢次shake shake一次過出晒紫菜同蜜蜂粉算唔算係一種失算？

平時一定係出完蜜糖一排至會比紫菜出黎
因為m記都知紫菜受歡迎好多，所以出蜜糖焗啲人食住先
但今年唔知搞咩兩隻一齊出，蜜糖粉應該要等到紫菜粉派晒至有人吼

紫菜好撚難食喎=.=

我鍾意食蜜糖多啲

因為麥當勞都想知邊隻粉受歡迎啲

紫菜狗也不屌

吓

你係咪掉轉哂D野黎講

但係咁多年黎紫菜粉都屹立不倒無缺席過喎

近年紫菜粉好似變咗味，好淡

但係次次都剩返晒紫菜喎

可能受歡迎驚太快無比人屌所以供貨多過其他掛

有冇覺得啲粉嘅份量縮咗水?
本身大薯條好似中薯條咁少，落晒粉條條都白雪雪
得3,2條可能痴得多少少(以前可能10條8條)
仲要個底已經冇多餘粉

落哂都無味

搞到我好想食m記

都講技巧既，倒死同一個位例如分佈晒喺中間咪會有啲白雪雪
so far，我今年食既幾次都係條條有粉，食到底仲有一兩條係點粉過多 鹹死

On9

點睇都似蜜糖好味d

已經大量入手咗蜜糖粉 一次放兩包落去shake

紫菜粉會整到濕同淋

紫菜歡迎過蜜糖都講得出

日本係用車打芝士粉shake雞扒，香港仍然shake埋啲垃圾

d紫菜粉似換過第二種黎 唔香又無味

次次都無晒蜜糖先
仲要幫佢諗藉口話紫菜驚俾人屌無入多啲貨
你講撚埋佢啦

我次次見都係紫菜無先焗食蜜糖

焗你買多包

表情撚

屌，我都想講，唔好話睇落吖，食落啲味道都淡左好多

每一次有shake shake粉既出現
我都會企係M記收銀面前
同自己講句：又要掃貨了
用0.946秒既速度回過神
再同未滿16歲既M記小妹妹大聲講：有幾多箱BBQ蜜糖粉，同我拎哂出黎，我全部要哂！
只得15歲既M記小妹妹嚇到向後彈，之後坐咗係地下用小嘴細細聲講：有⋯⋯好似有5箱
我即刻諗都唔諗，放低一萬蚊
頭也不回拎走5箱BBQ蜜糖粉
當然 一萬蚊入面包埋比M記小妹妹既定驚費
買咗咁多次BBQ蜜糖粉 M記小妹妹自己識拎返自己個份架啦
最後我叫我5個助手一人拎一箱幫我搬返去我屋企—愛滋戀‧愛完美
當然係唔比搭車啦，係人都知人工包埋架啦
而我就坐返上自己部林寶，再去下一間M記買BBQ蜜糖粉

調轉黎講
次次都係食蜜糖味

你係咪覺得自己好好笑
不如你收收皮先

蜜糖味拎去shake 亞古獸好好食

其實我個偏心蜜糖味

BBQ蜜糖

負評數顯示樓主智商

如果係既咁我都幾聰明
多謝你讚賞

今次隻粉好似差左

ching係咪去左平行時空

btw youtube已經有人做左實驗 加大杯可樂同大可樂比份量仲少左 無粉真係死都唔加大

蜜糖係食唔停

p/9@在政治上的

你繼續食紫菜味
咁先有更多蜜糖味可以比我掃貨

今日食紫菜同之前差唔多喎

我只係唔明點解咁多人食唔長期出
要隔一段時間咁

心理策略

仲味有人放戰利品上黎嘅
等睇勇者

屌你老母蜜蜂粉梗係冇人敢食啦

就算長期出都大把人食

就算唔出都大把人食M記啦

得閒出黎谷下數